我係林鄭真係俾班警曱搞到幾撚崩潰

本來拖到今個月都開始有啲頹勢
點知班警曱又殺人又輪姦，又搞返起場運動
香港人其實真係好善忘，如果警曱係612後收斂啲嘅，單憑612根本keep唔到咁耐
但警曱不繼濫暴，仲鑊鑊新鮮鑊鑊甘，咪搞到今日咁嘅地步
搞咗五個月都未掂，就知佢地幾撚廢啦
我係林鄭真係叫中央派武警落嚟算，靠班警曱真心無撚用

睇得出警隊上級指揮差 下級自我控制差
最大粒出黎日日比人審果幾個又無乜料黎

好多港豬已經唔反抗喇 仆撚住去番工買樓

無上面授意,你估班狗夠膽咁做？

主要係上級控制唔到下級，然後上級為左自保，決定硬食，然後反層壓咁上去上上級

林鄭公開話絕對支持狗lor
根本就係壯佢地膽 落哂柯打可以濫捕
樓豬太天真了

仲買樓唔止係豬，係智障

林鄭不知幾開心
佢死就死撚硬 拉得一個得一個 陪佢一齊死

林奠心諗殺得越多越好 咁就無人反佢 仲話崩潰咪傻啦

冇分別

永遠中央同林鄭想出旁門左道都會出差錯，因為佢哋高估黑警智商

綠曱甴 你地頂綠帽由頭笠到落腳喇 緊係睇唔到你地張委任證啦

支共應該係想一獲摧毀曬所有反抗嘅人同思想
所以先keep住濫暴

隻棋子有邊日唔係崩潰，所有嘢佢話事咩？

我覺得721之前有班人係接受左壽終正寢，但係721果日元朗恐襲令人堅定要五大訴求

事實係 藍衫惡撚過晒上面
你估淋病唔想完全掌握局勢? 一來佢弱智 二來班狗唔聽話有乜計

我覺得如果快速搞掂嘅林鄭就真係支持嘅，理得你香港人食
但結果係濫捕嚟嚟有反後果，某啲場面做得太難睇，例如721同831、殺人輪姦嗰啲，超越咗濫捕嘅程度，又搞唔掂場運動
即使俾佢用六七個月搞掂，係政府嘅角度唔可以叫贏咗
不過我係咁諗，可能樓上班大陸狗仍然覺得港府good job

原本應該係，但黎到十月我已經覺得佢地係原受控制

鄧炳強根本已正式上任 佢係強國幹部學院出身 上面有咩order佢一定知
依兩日既行動根本係針對地點黎打 唔係等示威者有行動先清 根本就係落左指令 要打到無人再反抗
將軍澳開戰 就係咁打將軍澳 商場開戰就直接便衣防暴入商場

冇可能good job啦，把火燒左出去影響外交

唔好幫佢洗底
警察就係要無條件服從政權命令的工具人
唔存在失控講法，有都係做戲周瑜打黃蓋咁
高層唔會直接落命令留證據，但會誘導暗示
所以班細嘅一定係得到授意先會去做

靠一隊冇紀律性既警察做野梗係愈搞愈亂

黑警不嬲都係助攻王
不過手足代價好大

通街都有黑警巡
同前排完全係對比

從結果去睇，你如果可以用兩三個月搞掂嘅，大陸的確唔理你用乜方法，你鐘意打死哂啲人乜都得
但拖到五個月都未搞掂，個老闆就會覺得個下屬垃撚圾
如果我搞嘅，用返梁振英嗰招，兩個月乜都搞掂啦，之後再收緊囉
不過唔排除班大陸狗真係腦裝屎

你係林鄭就自殺死左佢啦

而家政府策略完全係乜都唔理總之打到冇人敢出嚟
然後食晒啲傷害處置啲CONDOM就算
總之就乜都唔關佢事，個本質冇變係程度變高左

有咩咁崩潰
讚佢地叻仔好嘢添

真心
10月中開始水炮車射清真寺同陳同佳自首make得下noise之外
整體都開始淡
點知今個星期

咪撚傻啦 林志偉冇共狗首肯會出咁多聲明都冇人郁
林志偉只係一個低級職員

唔理邊個話事
之前肯定係好急，但又唔想心急
同埋太多事發生搞到民怨好大
驚刺激左更多人，咪變左綁手綁腳
可能而家真係造到傷害同預期之後傷害會更大
想止蝕咁嘅感覺

好多人本身無咩野唔撚理
但佢地周圍燒驚你唔火咁
令到好多人出黎

唔會接受啦 77同714都好大鑊
721係將藍變成黃

最核心問題係前線果班黑警經常失控, 唔聽指令做野
但佢地又係拎武器果個, 根本無人制止到佢地

曾偉雄惡
盧偉聰軟弱
共通點係兩者都係縱容散仔亂嚟

我覺得最有趣係大家都好順佢意思咁集中打佢推出黎吸仇恨既沙包

哂氣啦
要清算嘅，即刻炒幾十個
邊個罷工再即炒
即放風話如果佢地咁搞事嘅就向中央求救叫老解落嚟
你估班狗真係會冒無咗份工嘅風險搞事？
國泰班員工之前都好落地，炒幾十個後都焗著收哂聲

係荃灣都見到阿叔屌黑警
我覺得民意好難再逆轉

人始終係感性動物
好難唔想黑警死

前線一定有高層同共狗首肯
要編更架on9
有心想控制前線狗咪編更控制 再唔係委任證
唔好撚信前線失控論
邪惡核心係共狗一切原因之源

咁真係要多謝黑警助攻, 本來唔理事既街坊, 或多或少都食過TG, 見證過亂打人, 佢本人唔中, 佢身邊總有人奶野
因為黑警搞事既層面已經推廣到全港人人受害

但管治成本亦都高左
今次國際關注比佔中強左
示威者嘅能力亦多元化
只係近期示威者武力好似見頂

信失控真係戇鳩
政府想撇除關係最好就係你地相信或冇得唔相信係黑警失控

咁如果呢場係一場boss 戰 , 政府就係玩家 , 市民係無腦npc

大家睇多d 歷史啦
六四果時北京部隊唔聽命令即調外地部隊進行屠城
係共產專制政權下
唔存在前線失控唔聽命令

你即炒林大總統同幾十個唔聽話嘅散仔，我敢講班前線狗即縮
佢地嘅職業根本係全港被人炒代價最高嘅職業

無錯

其實民怨一直都沸騰
就算今次壓得住，任何小事例如警犬執法不公都會變騷亂

炒有咩所謂
但依家係中共唔想停止件事
佢要全面管治權

成個國家同你玩
逐忽同你割
所以冇外國幫手死撚梗
而家國際日日轟香港變警察城市

香港得一隊軍隊
可以喺邊到調人黎？
事實上中共要維穩就要靠警隊

習近平係唔會讓步
因為一讓步等同貿戰同美國讓步
獨統問題向台灣讓步
佢係要做千古一帝

香港太平咁耐 班高層撚識處理呢d事咩
咪直接由佢地亂黎 之後公關高層幫手抆屎

柒婆不知幾撚爽啦
嘆住紅酒睇live
最壞打算都係交班黑警出黎
唔駛上身

成日都話班傻鳩唔搞721出黎場運動實完左
和理非無721根本都唔會咁大決心

自己越搞越大
上次有個留言講得岩
根本學689個套
做下樣搵幾個黑警要佢地起碼聽教聽話
等示威者自己破壞到無野破壞等到d人割蓆就算
由呢場運動膠化就算
一搞721就收唔到科 仲要無限支持班狗
下面個班宦官宦臣又亂咁報料比777搞到自己可以handle到
我都分唔清其實背後政府係咪有高官想權鬥緊咁
無可能收風收到錯到咁 一係錯一係就遲兩個月

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意

無論係江派玩鳩習派定點，最後都一樣，全面打壓香港言論自由同港人治港。同埋試埋香港人底線，如果試到無料到，二十三條直接上收香港人皮。

調將軍澳去旺角 調旺角去將軍澳有咩難度
仲有輔狗同武警
唔存在冇人依件事

如果聽日林鄭以處決警隊為名要求老解入嚟，我諗好多人會好心涼

所以而家方向正確
就係要整死香港經濟
但捉到鹿脫唔到角
冇人搞hkex或者中資機構總部，大打折扣

毅進仔就係毅進仔
成事不足敗事有餘

警謊高層就係要香港亂，夠亂佢地就有價值，可以爭取更多權力. 而家政府佢地話晒事啦

因為要跟番曱甴王個ideology去做野 左傾冒險主義

班散仔唔受控制
要政府百分百支持佢地

如果無721 一早收左皮

同樣，佢賭注咁大，一輸會一鋪清袋

認同 中共同林鄭最估唔到嘅就係班狗咁難控制到 有幾次佢地想扮克制淡化件事 結果第二區嘅其他黑警又會炒返旺個場 根本最難預計嘅係班黑警

至於其他人話咪傻啦林鄭不知幾開心bla bla 其實佢都不知幾頭痕 頭痕嘅人點會比你知佢頭痕 佢除左無條件支持黑警仲有咩方法？宜家講緊警隊權力仲大過政府喎 林鄭唔驚比班狗反咬一啖咩

又ff

林鄭會崩潰？are you kidding me？
佢條賤種閪婆 到入棺材嗰刻 都會覺得自己無做錯過

民氣變番615時候咁 只係由香港人加油 變為香港人報仇

點止崩潰仲要搵藉口去r錢整返架新玩具[member[/member]

中共已經唔也同你維穩
維穩一早炒左鄭若華/林鄭祭旗

中共驚外國

屌，由佢放手比班低智商機械人為所欲為就預咗收唔返，依家高學歷嘅高層反而要幫低學歷嘅狗抆屎
你班垃圾政府高層

根本逃犯條例推之前啲後生好多都北上喜茶打卡乜乜乜.. 溫水煮蛙政府就贏撚硬，係班on9推一推條例搞到班後生全面醒覺..各種connects

又一城開始舊了，要翻新下

就算場運動過兩個月停左都好
場運動真係影響左成代細路/後生條仔
未來廿幾年有排你玩

養寇自重

如果中共有心平息事件點解唔炒林鄭管治團隊
依家係中共有心唔想件事停 唔會讓步

唔好咁天真喇
林鄭同中央對呢啲行為意料之中
你估佢係要stop會冇辦法咩
根本上頭個格係半支持半容許
搞到啲人怕搞到啲人攰咪成功擺平

唔同意
佢想做千古一帝係啱
但佢一早應該搞好一國兩制去哄台灣入局，反正港澳即使你俾自治佢地都唔可能脫離到大陸
起碼短期內俾韓國瑜有必贏嘅把握
如果你話佢決心武統台灣所以唔care嘅，佢一早就去打台灣啦

有咩崩潰，佢話到事咩

派左啦 普通話防暴 畜龍無睇到？

你估好多隻狗比你調咩

如果差佬真係公正按例執法，場運動應該7月就，香港警隊自詡質素世界數一數二，根本唔係事實，差佬陋習積弊日久，多年靠香港市民質素頂住最安全城市之名，而加差佬一次過發哂香港警隊既醜惡出黎俾全世界睇，改革警隊、削警權、減經費事在必行

放心啦，林鄭無擔心過，仲笑得好開心

一仗功成

加埋今星期 可能四千了

鬥長命 we burn you burn

咪係，你估淋奠唔知?!

推

因為係租28年咋

不嬲權力都係易放難收

頭唔頭痛就唔知
共產黨暫時一定好滿意依班柒頭
如果好似玻利維亞咁就真係頭痛喇

林鄭比梁振英冷血
下達指令要班狗用暴力解決問題
果陣雨革都唔會搞到咁大

中共死之前唔會讓
其實佢炒個人有幾難
問題係政治，永遠都係呢樣
做每一樣野要出師有名
佢炒左777，咁佢用咩理由答你
點解唔一早炒，剩係答呢條都頭痕
答左你就即係承諾左，所以唔出聲永遠最好
你睇本地嘅民建聯都係一樣
冇事就笑笑口想吞左你
有事就避開你，總之就係唔答
然後你做錯咩就攻擊你，只係差在用咩手段
因為要顯得你比佢更差，佢唯有係等
真係要去到付出代價比維穩更大嘅時候就會切割一部份嘅力量
嗰種力量就變成CONDOM

周同學死果日要出好多狗咩
根本唔需要太多狗都壓倒性勝利
係控制唔到狗放佢假唔編佢更有幾難
大家唔好再呃自己啦
香港人打緊既係中共唔係淨係黑警同港共咁簡單

1.厲害了我的國，吹水吹太high連自已都信埋

2.我懷疑過佢plan 10月1日國慶打台灣，點知香港出事唔打着

其實黑警唔需要理民意
佢地又唔係對市民負責
你點唔滿意都一樣要交差晌
而家形象冇得救就直接撕爛個面具唔做戲了

大家唔好咁睇得起POPO高層，PK TANG 係香港POPO話事人，佢對上就係中 X X，呢種手段佢一定默許，因為近月POPO所做及發生，都係根據國內新疆公安做法 !

你係鴿派定鷹派都好，搞得掂先得㗎
你諗下如果六四啲人無縮，之後搞到全國大動亂，即使用半年時間死幾千萬人搞掂咗，鄧小平會唔會覺得李鵬做得好好

講真612是旦捉幾隻祭旗可能就已經完左件事

係佢批准的 唔好幫佢洗白

答依條問題向來唔係中共需要擔心既事
因為共產黨向來最叻既就係控制語言同文字
老慒董香港人都知咩事
咁又點 咪又係政協 佢控制到國內班豬就得

平時強姦偷野都話個別例子，而家日日live俾大家睇吓

已經有歷史文件揭示左係鄧落命令
李鵬只係執行

問題係 根本無可能搞掂
前線行動只會進一步"快閃化" 唔會再有對峙 黑警出盡一日都係拉得十幾二十人
淨係計將軍澳街坊 講緊成千上萬人 你拉曬告曬都要一年半載
仲埋全港 個個禮拜TG 禮拜六日死城 地鐵日日俾人爆要維修 打狗燒狗車一定會更激進
政府當然可以硬食 但你硬食得耐個市就會差 恆指樓市一落番 民怨又更大
依家真係鬥長命 睇下邊個跪底先

亦係度奉獻手足 做咩都好 做完即走 唔好等拉 真係要個人無事先做到世界冠軍

話自己得返3萬警隊
就係因為有嗰3萬警隊，先搞到今日收唔到科
唔止香港，係成個國際都睇到你中共點樣極權暴政

你係咪搞錯咗d嘢
根本係林奠叫佢地咁做

趙紫陽回憶錄寫當年係李鵬落力purpose 鄧小平武力鎮壓，而佢係主張傾
咁當然唔排除鄧小平有basis，但起碼李鵬一定有落力遊說
如果六四搞唔掂，老闆梗係落力屌有份提議嘅細啦

死人強姦777一早知，不過軍政府可以點，一來叫唔停，二來無左班狗自己都收皮，更加唔講控制權都已經唔係自己手上

咬耳其實都恐佈

唔好講到林奠咁高， 我係白衫班垃圾幫辦、警司都已經頭都爆埋啦
睇下文
【白衫對話】 藍衫話：唔岩聽咩？我問下林sir睇下岩唔岩例先囉！ 咁岩聽嘛sir

仲有如果721真係有做到野, 我諗都唔會有咁多淺藍變左淺黃

唔好傻 佢驚都未驚過 心諗班人惡唔出咩花樣

中共一直都無諗過緩和局勢，一直都想用暴力壓服香港人

樓主唔好會錯意

樓主太阿q
以為而家仲係柒婆話事

全世界都知而家軍政府 警犬惡過曬所有文官

收皮 林奠不知幾開心

中共是否包庇香港魔警為所欲為 甚至殺人強姦都完全無後果？

好明顯而家唔係林鄭話事，佢只係代表中央發言
而且武警一早落左嚟扮狗，根本中央係唔想件事停先會越來越硬
一直放縱班狗令事態不斷升溫絕對係中央既陰謀，到時由於暴力升級，中共就大條道理去屠殺去搞集中營

開晒竅啦

明顯係放任警甴要盡快嚇怕所有人唔敢再出嚟

但最少真係冇一隻狗走過出黎咬林奠
有權有勢只係用黎殺人放火姦淫擄掠
比港共睇死到清算都唔會作反既廢柴

攬炒

唔使理敵人點諗
淨係知道佢點對我就得

由放風話要起反恐基地都知咩事喇
啱喇港豬 入集中營喇

佢諗住警犬係佢最後一張牌強勢鎮壓到就安享晚年，點知張牌個效力愈黎愈廢，今個禮拜睇Live就知旺角、將軍澳警犬已經去到清唔到晒啲路障，自己放棄out game

亂止唔到，警犬既暴又變本加厲

我係警曱真係畀林鄭條仆街搞到崩潰，

日日做15粒鐘，幾星期冇放過假，放假個陣又唔夠薑出街，隨時被神獸。過左幾星期先立左個垃圾蒙面法，咩都唔做，又唔硬又唔軟，仲要走去搵習曱甴也文也武。最近仲準備獨立調查，幫你打幾個月，一鋪清袋

香港大學拉人

已經有解放軍混入啦

背後都係中共指揮，如果中聯辦打俾林大總統屌9佢，佢一定即刻嚇到瀨屎，乜香港惟一武裝部隊都係假
就係因為柒婆話唔到事，但又睇著班警犬越搞越差先崩潰
當然，柒婆仲可以做中共隻頭號走狗一定係罪大惡極，從來無洗白佢

777決定呢幾日補充睡眠唔太做嘢

你吹得我地脹咩

佢地就係咁諗

一齊攬炒啦

正解

ahhahaha agger ah
on lun 9
軍政府

1.共匪本身有參與，唔可以話包庇
2.利用完黑警個名做晒dirty work，仲有用咪繼續用囉，利用完再扮「為民除害」取締都仲得

獨立調查係搞笑，無可能告得入，所以班警甴到依家都無驚過
七警有兩警打條片影唔清都甩到身，佢地由頭包落腳會甩唔到？

香港人 最叻就係 適應、習慣、盲目

根本就算之後 次次只出下tg 布袋彈
香港人遲早會習慣
覺得無事發生

點知班狗 愈黎愈痴線

根本一直都係佢地比緊能量場運動
#不自殺聲明

咪落撚咗嚟兩個月有多。

見到個手印，聽日決定罷工

死淋病真係冷血共狗，完全冇理公職人員當眾喺鏡頭前蓄意謀殺（任何人）。大家真係唔敢嘈佢？怕咗佢？定係當佢死咗? 點解唔去政總圍佢同張建宗交代？日日俾佢地咁輕鬆唔使管下屬犯重罪咩？查呢d重罪唔係監警會職責範圍！呢個係律政師公訴職責，市民投訴無門就要public prosecutor接case 先啱。法律界人士要拿出良心聯署要求政府正視問題，由律政署接手還受害者申訴之途！

關上面撚事咩，屌
由14年嗰陣時都知班死差佬係仆街架啦
之前有個好熟嘅fd做警察
成日同我地講警察d賤野

屌樓主睇通睇透就咪放料比對家啦

極左話緊事
不過攬炒就唔洗理

林奠先叻
成功將所有仇恨轉移俾狗

Good evening sir 你點知的？Ot唔好玩手機。專心啲啦

根本有支炮當自己大晒

我係曱總真係俾個林鄭搞到幾撚崩潰

一早覺得無警暴
已經完左

本來班港豬己經 taobao 殘體字 wechat 海低lo wechat

點解你會信上級控制唔到下級？
上級扮控制唔到嚟默許下級失控，事後再出嚟話控制唔到下級嚟撇清關係似啲喎

香港警隊就係註香港既武警，係鎮壓香港人既工具

中共係100％掌控

有咩咁崩潰 佢有份授權㗎

林奠心諗 多謝你班曱甴唔少

明明一直溫水煮蛙，慢慢赤化，搞乜鳩逃犯條例

我話指揮差既意思係人力分佈，佈防，推進好弱
成日見佢地鳩企 衝得黎又無包抄 見到都覺得晒力

中共就係唔想我地適應，不停攪事就係想呢一代，成為最後一代既"香港人"。而家既香港學生，如果十幾年後仲生存係香港，我相信都唔會生女育女，取而代之既係大批大陸移民二代/三代，十年後，中央就差唔多可以完全同化呢一個地方。

班藍狗已經不受控制
政府而家都唔知點收科

寵幸緊

唔覺囉 林鄭不知幾開心
佢都唔當香港市民既命係一回事

攬炒左咪畀佢囉

林鄭，你啲隊友又癲又弱智！

樓豬單方面天真

我就唔信所謂下級失控論既，根本就係狼狽為奸，依家出嚟洗底吹失控論

但依家無炒人就同有冇失控無關，因為呢個時候仲要靠班狗平息場運動，唔會呢個時候炒啦，係都等件事完左之後先炒，否則班狗hea做就唔掂

佢崩潰？佢不知幾想手足死

擺明支那想林奠做哂醜人
之後換特首攞光環

咁係我誤解左以為講緊指揮唔到下級，下級又經常失控，唔好意思

解放軍站崗應該會好過班死差佬

我係777就而家立埋23條，橫惦你班廢材又惡唔出樣，
又咬武裝份子唔到，吹佢地唔脹。立完之後求其交幾個名出黎平息民憤，完成憲制責任。之後拍拍羅友拜鳩拜返英國優哉悠哉。

唔好唔記得林奠講過
“whatever we do we have to take into full account the police assessment and reactions, so to give them some powers which they could not enforce because they’re outnumbered.”
佢要為警甴失控負責任，應該要被全世界通緝

咪打飛機啦

之前無人諗過
成堆毅進仔
可以做到最高質素警隊？ 入完學堂人體改造呀？
果然，毅進仔即係毅進仔，成事不足敗事有餘
我放心晒

如果你係林鄭，不如而家去跳樓死左去啦

唔好安慰自己啦，反正無人會殺狗。啲狗做乜都無人可以清算

我係林鄭我好開心
你地只會叫嬲
又唔會有咩重創警隊既招數
只係幾千隻走咗佬既羊啫
實捉到黎劏既

真係，如果甴曱警一直跟法律做野
我地一早輸撚左

傻啦
條7婆係上海含完咁鳩多條老撚
話唔定啱先同老公黎左3Q再嗒杯紅酒睇住TVB笑鳩你班on9先訓啊
臨訓時仲要數住有幾多被捕人士先訓得着

正確
黑警根本唔想完
香港人真係好善忘 唔係爆咗殺人強姦
對上次最勁係蒙面法

我唔覺共匪控制唔到D狗
頭先都有人講, 狗根本毫無技能, 一炒即訓街, 邊敢真心反抗上級?

無錯，其實好多位轉捩點，每次低潮左，又試煲返大

777根本已經控制唔到

甴種狗根本就趁亂奪權
所以就不斷引戰
衝突越勁越暴力
777就更加只可以縮埋喺狗後面

試諗下過左5個月
抗爭者/奶共/商家邊邊都元氣大傷
但甴種狗呢？
除左幾廿隻受皮外傷
諷刺嘅係佢地嘅權力反而越來越大
i.e. 擅闖私人地方/亂屌同控制其他紀律部隊/射野完全唔使跟指引

又J

共匪而家話係顏色革命
所以一定放狗狂捉人, 夠癲夠狼仲好
咩控制唔到狗係笑話

7婆而家自己都唔知點撚算
叫班狗鎮壓點撚知搞到群魔亂舞咁
你估佢地班鳩官真係唔撚知邊邊先係暴徒咩
問題係佢地都搞唔掂班狗
跟本冇方法解決

就算香港人輸左 你都冇可能令香港人重新信警隊
冇人信警隊根本係邊都好撚大獲

Push

支持班仆街殺哂自己全家之後，無需審判直接死刑

樓主太天真
林鄭覺得黑警十分克制，表現良好呀

希望會係史上嘅第一單失控警暴導致國家解體啦

乜你唔知武警已經落咗黎香港好耐啦咩

新屋嶺有機係大陸人
但我直覺荃灣果4個係香港警甴自己地方所以更倡狂⋯

去洗下頭,一家英國人

根本唔洗再放風話大陸公安姦人

係警局內遇害咪主謀自焚
另外交三個黑警自首

真

狗同我地諗法都一樣
只要是但一邊一縮
縮嗰邊就會全軍覆沒
所以佢地一定要無上限升級
升到自己無法被清算為止

話雖如此，但你點知係咪林鄭默許？

不過警權過大早有先例

其實由行政會議講性愛天使論
根本係林鄭政權默許捉人強姦

唔好咁多幻想啦
搞成咁7婆就係共犯 講到佢好似控制唔到咁

而家係你死先定佢死先
邊得閒崩潰
咪再打飛機

Conclusion：上級管理不善，未能達致期望水準，下級能力不足，情商管理需改善

Recommendations: 更換管理層及主要行政成員，重新檢視機構政策，重新培訓前線員工，以及在有需要時解僱未達標準員工以保持機構形象

佢諗得太輕鬆，popo係得罪咗兩代人，就算今日算平息，一定會轉晒做游擊轉地下，到佢哋一放鬆啲，就俾人收皮。以後可能有人轉用大範圍強力武器對付popo

收皮啦
警察嘅所作所為就代表緊政府
咪講到唔關條柒婆事

樓主直頭弱智 中共控制唔到班香港黑警
咁撚樣都講得出

真 荃灣呢d深藍區

根本軍政府
冇咗popo 林鄭甚麼都不是

等變北愛 真係迫出黎

柒婆根本冇選擇餘地
又唔夠膽做
而家攬炒一齊死

都唔洗懷疑啦 唔係腦裝屎點會劏隻生金蛋嘅雞

根本現狀係中共控制黑狗，林病就做公關。
你以為政府無辦法控制班狗？其實係佢地由始至終都無話要控制，全權交畀中共控制

堅 用返梁振英果招 呢場運動未必last咁耐
今次係咁辣火頭 不斷有核彈

依家場運動已經唔係革命，
係黑警瘋狂ot搵錢嘅日子。
你想停，佢都要搞返起佢。

人地開緊香檳啊，仲係度ff人地崩潰

有幾崩潰姐
共產黨落order 叫狗做野佢淨係負責承認責任嗰part
佢都預撚左架啦
更何況理佢崩唔崩潰關我閪事呀
我理手足崩唔崩潰好過啦

狗改不了吃屎

今朝聽到d 港豬話

我好想返工喎

又搞到我工都返唔到

Hi

0705西灣河，黑警開咗4槍，有人近距離中咗一槍，之後全無反應

林大總統都開到聲 班細都係唔理

你睇下港共同支共幾撚廢

啱啊

共產黨就係想香港人同武裝組織有咁大仇口得咁大仇口

指意班IQ低EQ差既毅進仔係咁上下啦

根本林鄭同班警察係蛇鼠一窩，唔好講到林鄭好被動咁

係 政府已經無晒招

咪係
唔係柒婆縱容毅進仔
毅進仔點敢玩到咁串

林鄭話好開心WOR
國家又支持佢

已經係武警啦
唔係你仲以為佢地全部係香港人？

習大大全力支持
多謝佢就真

雖然話就話林鄭好想黑警解決呢場運動
但係場運動完左佢都幾難再控制返黑警

黑警隨時殺埋林鄭都似
遲早發生

買樓真係智障

邊個有槍邊個惡
前線低級綠曱甴表示
林奠張建宗比卡超蘆葦蔥 wfc

不如黑警殺撚死埋政府官員啦

唔好打飛機啦，林奠去完北京支共同林奠都講明用盡所有方法止暴制亂，控唔控制到班狗係一回事，但林奠而家一定係禮殯府用佢一貫仆街既笑容睇緊live

崩條春
大笑緊話殺得好呀

中共做法黎 暴力鎮壓

唔好講到林病冇份咁
成件事都係佢搞出黎
6月到而家都仲係死攬班警甴
成日放風話獨立調查
但又唔夠膽做
驚撚咗堆condom
政治智慧可能仲低過曱甴近平

佢有乜所謂姐 又唔係佢係前線

哩個真
林鄭真係多得佢地唔少

大台搵到了
根本大台係黑警
無佢地日日失控暴走，殺人強姦
運動根本維持唔到

為果二三萬人工去做狗
就知佢哋幾廢la

佢開心到要去勞狗
狗妓

魔鬼放出嚟噤易收返咩，once in a life time低學歷人士可以有人工有補水可殺人放火強姦，差未去蒙面打劫金舖銀行大商家。比著你未搵夠會唔會收手先？一定係想長做長有㗎。
冇咪自己人扮示威囉。

可能係佢計劃好呢？
區選保皇形勢有眼見，
似係特登升溫，
跟住玩宵禁...

佢地叫喬裝示威者，
可能已經有喬裝防暴，
喬裝記者，喬裝高官，喬裝議員...

認真 如果光復香港後有無可能做得到

係到膠官先，不過未到時候佢地已經走清光

咁我當如果捉到無走有無可能判死刑

林鄭根本唔想停
有小小die down就即刻做d野call馬出來

捉到都可能鶳咗，重等到公祭嗰日?...

捉到點都係係監倉呀嗎...點獅

😢

佢上去見完寒正之後，班狗今日就出真槍

暴力邊緣論

on9 上面攬實d 低級狗呀

曱甴平 曱近平 習曱甴 習曱平
警甴 狗甴

唔好練定所有需要GE野

到時用起比GREEN OBJECT更邪惡身上

崩乜潰 啲人咪照翻工

保班警察放棄政治生涯
不過香港高官不嬲係無腦加離地

btw唔係已經派左公安落黎？

毅進仔識hea咁多野咩

點會係執法者捉，
到時已經係舊政府同新政府關係，
你以為97傾好咗回歸咩！
而且...就算入咗監獄，你就以為安全㗎啦?

都冇用啦 仲有一班打死都要番工嘅港豬

Zee唔好打j啦咁多位傻閪 根本政府冇care過

同一班人啦戇鳩仔，過左五個月都唔撚明，中共派解放軍入黑警，中共比權黑警，訓撚醒未呀樓主

唔洗可能啦
我答你啦
大陸人覺得差佬殺人強姦都係正義嘅
你班港豬就抵撚死

中國自己受過南京大屠殺
今日自己cooy一次

垃圾post出少陣

唔好討論差佬制度有幾差 大家有眼見 大家繼續推其他post

林鄭都冇say架啦 hea下hea下做埋幾個月功德圓滿

咪撚幫佢spin，根本蛇鼠一窩

你點知林鄭無落ORDER叫咁做?

睇埋今朝, 笑左
明顯見完韓正, 更加要見紅

講左好多次 你唔駛再Care d傀儡點諗
佢地乜野權都無
維尼就係最有權個位 而佢就係毛魔2.0
你覺得維尼會崩潰？ 佢恨不得公然派返十萬個老解屠城呀

一睇啲曱甴行動就知公安指揮

咪傻，依家由中共直接指揮
已經屠緊城，林鄭話之你

由請毅進仔開始警隊已經冇用
以前冇事冇幹佢地都不斷耍走D有需要既市民

係 報偷野捉得返/非禮個啲叫你唔好告cls

要林鄭崩潰只得一個方法
就係私了佢兩個仔

古代都係鏢局、馬賊、軍人三合一的

香港人靠自己啦

唔好成日係到自high打飛機

香港黑警根本癈！以前香港治安太平，佢地日日借錢賭馬叫雞

好撚多大陸武警，佢已經控制唔到

大事化小

7月1號起架空咗啦